個法藉記者有冇可能幫到手褫奪777個團勳??

始終佢係法國人同埋佢見證住612
說服力比較大
而眾所週知612 o既始作俑者就係777呢條仆街

Push

林鄭條八婆咁撚要面
如果真係攞到o既榮譽俾法國總統收返
真係好撚柒

唔好抱禁大期望
法國總統同777做緊d野一樣

都係諗下有乜做到
最緊要都係聽日後日再出黎對抗呢個極權政府